{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 솔펜션"
    },
    "text": "ペンションにはルーフトップ展望台があり、入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、2人は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 炭を追加でご希望の場合は、5,000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。 バーベキューの利用時間は22:00までで、現地で決済できます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることは不可能です。 インターネットは無料で提供され、Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは入室できません。 その他の施設としては、レストラン、有料駐車場、無料のお知らせがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2人の場合は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに炭を追加したい場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、炭を追加でご希望の場合は、5,000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は何人まで無料ですか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供され、Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、有料の駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 330
    }
}